離開請掛斷電話⋯

點解唔係 掛上 要 掛斷

要掛幾大力 電話先會掛斷

好笑

大概要用100g力

100 g 軟糖都唔夠食